勸世文：絲打拍拖第一日一定要扑嘢

感情可以培養
但係條撚嘅長度冇得培養
係得嗰7cm就係得嗰7cm
如果唔想付出成年感情先換條納米撚返嚟
拍拖第一日
一撚定要扑嘢！！！！！

除褲睇下咪得囉 唔一定要扑架
見到7cm即走啦

扑完就算性格不合都可以做SP

但畀條仔無套中出咗就……

點解突然咁大感觸

7cm未扯？ 我未扯都係得9cm

「你屋企有冇人呀」
「第一日就上我屋企...?」
「唔係呀，我想睇下你條撚有幾長」

吹水大會，正式啟動

有乜嘢女人唔會俾連登仔話係雞係公廁

我朋友冬天時會掛條撚喺頸度當圍巾

我會好似撒亞人咁圍住條腰

要幾長先合資格拍拖